我養左隻狗叫食屎浮雲賤狗 你問我答

Sit 再嘈唔俾野你食

訓唔撚到。。。

唉又亂吠 有無人可以教我管狗

你係香港咩

返左成個星期啦死肥婆

有咁易就好

幾時請我食飯

爆囉驚你有牙

成班垃圾

做咩要請你食飯

我係黎耀輝

因為我讚你靚仔

食乜先

就算你唔讚都唔會改變我係靚仔喱個事實

食屎浮雲賤狗

我掩住良心的

過黎我個頭陪我食早餐我請你

你個頭係邊

想食m記

kt

又屌自己

遠。。

行過黎當減肥

個次響寶達行落去。。累死寶寶了

加雞翼

唔洗落到市中心 過黎樂華邨就ok

可樂要走冰

底已起

附近咁多樓 淆你咩

牛頭角, 九龍牛頭角樂華南邨喜華樓地下Ａ及Ｂ翼

死窮撚 可樂都買唔起！

我去個到食嘢就住個到 肥婆你幾時變到咁蠢

你唔住個到 唔通翻屋企住咩 邊個照顧你呀bb

照殺

屌 我記得個到咩黎 屌你老母死肥婆

依家送去我屋企啦thx

好感動 你廿幾歲仔終於認到自己住邊

絕交ok?

咁小氣架 個到d姐姐咪教左你做人要大方d

堆填區

你話岩唔岩

你終於唔講狗話 感動

55

Good boy

吠少d 就俾野你食

Yes 仆街食屎浮雲賤狗

我要睡了 麻煩你安靜一點

聽講佢好大波

笑撚到仆街

訓唔撚到

佢好撚曳 點教好

肥仔波都屌，

我個波大左

死肥狗

幾重呀你

月巴

關你春事

屌你想食肥姐

68

Mk個間 超好味

無。。